各位千奇唔好去銅鑼灣羅素街Calzedonia倒瀉野

千奇唔好倒瀉珍珠奶茶、汽水個啲
會搞到痴立立啲員工會好難抹

Fanny負評我？

Push